澳洲人拆禮物日通宵排隊掃平貨 開門始知無折扣 主播恥笑不停

影片：

澳洲的零售商傳統上都會在拆禮物日舉行減價日，總會吸引民眾掃貨。而在當地時間周二（12月26日）早上，悉尼旺區皮特街（Pitt Street）一間時裝店外，有一條長達200米的人龍，大家都等待舖頭在早上8時開門時，立即搶購心頭好。有市民表示，早在聖誕節晚上9時已在排隊，亦有人在凌晨3、4時來到，即使大家飲了數杯咖啡提神，雙眼的黑眼圈嚴重浮現都沒所謂，總之希望感受到這種在節目瘋狂購物的氣氛。

正當人們認為，等得又餓又累都是值得之際，有部分店舖清早開門營業，顧客才驚覺所有貨品仍以正價出售。澳洲廣播公司的記者甚至站在名店Gucci門外，直言不明白為什麼顧客沒有優惠都要排隊，與主播笑得合不攏嘴。

《澳洲人報》指出，時尚名牌Gucci和LV都沒有在Boxing Day這天提供減價優惠。

但正如澳洲廣播公司的記者指出，雖然民眾感到中伏，但仍然沒減少購物興致，不少人最後都滿載而歸。

「我排了一整晚，雖然很累，而且之後還要上班，我仍會堅持到成功購物為止，或者這是購物的快感吧！」——一名通宵在店舖外排隊的悉尼市民

係我就返屋企啦，白排隊，俾正價

下年用手機吹話有折，又再撚一次

拆禮物日

根據連登某d人所講
佢地肯定係香港人啦
同支那人無分別